想同絲打你講聲多謝

其實我知開呢個 post 應該 10 秒內會比連登仔笑毒撚真係好恐怖，不過都係照開一次多謝你啦。
今日係第二次撞到你，兩次撞到你之前心情都好差。第一次撞到你嘅時候諗緊未來幾年應該點，不論係工作定係人際關係都有排煩，都係同一間黃店同一間夥計。等外賣嘅時候見到你，當日我攞住把遮，外賣準備好咗個夥計無打結就咁俾我，結果差少少杯野飲飛咗出來。而你又主動問我使唔使幫手，我話唔使，搞掂臨走嘅時候我同你講唔該，你竟然同我講拜拜。
平時返工都係對住班大男人毒撚，其實真係好少有人同我講拜拜，點都好我當日真係覺得好開心，喺我最唔開心嘅時候我哋出現咗。
然後今日我先俾同事笑完，點知喺同一間餐廳見到你，原來你好似成日去，個男夥計都認得你，仲要係咁同你吹水。其實我估你應該唔會見到我，或者就算見到我都我都未必會記得我。我明架，其實你都係見到我狼狽嘅樣然後好正常咁用一個路人嘅身份問我使唔使幫手，無咩特別意思。亦因為咁我唔覺得你會記得我，只有我記得呢件事。然後我又好似覺得我好無用咁，連個夥計都不如。
食完飯之後行過對面河，望上天發覺一粒星星都無，可能因為今日落雨啦，都係見到有雲，但係其實我仲記得之前有星星嘅日子係點。
望向天，我望住星星，星星亦都望住我，其實大家都唔會太記得大家點樣樣，但當刻開心就好。
作咗首詩，記念呢一刻，其實無咩特別，或者首詩其實都唔會有咩特別
但係我想多謝你。

繁星盡照緩流河
幸訪龍門泛淺波
今夕緣慳茶飯盡
柔思昨夜兩梨窩

首詩想點

好心咪咁多性幻想啦
睇下自己戶口有幾錢 拎盤水照下

見好耐無作過詩啫

無傻
其實佢對個金毛夥記仲好
我係夾埋俾佢地玩果個

你竟然同我講拜拜

我由細到大都無人同我講拜拜

好warm架

cls 咁你放工走或同事走先講咩？

邊間教會

睇上文以為好warm
下文毒到唔敢睇

感受到溫暖一下子傳遞到全身?

好差咩
我跟足格律 平仄押韻應該無錯

支持你繼續作，不要放棄💪🏻

咁你再見到佢時問佢拎電話

無人理
十個有九個戴住 headphone

好撚老尷

不了 我知我自己無存在價值

緊係

問佢拎fb

痴線 我唔會再過嚟買外賣囉 救命 仲要作詩俾我 你以為自己徐志摩咩... 好驚呀媽咪